<!--Vision-->
<sect1>
  <title>Нефункционални изисквания</title>
  <sect2><title>Сигурност</title>
    <para>Системата трябва да е достъпна само за потребителите,
      които я използват, в работното време на Компанията.
      Системата трябва да е достъпна само от вътрешната мрежа на
      Компанията. Достъпът извън работно време и извън мрежата на Компанията
      да може да се разрешава от администратора при необходимост.
    </para>
  </sect2>
  <sect2><title>Използваемост</title>
    <para>Системата трябва да предоставя достъп до помощна информация
      на потребителите, която да включва текстово и графично описание
      на работата със ситемата.
      Потребителският интерфейс трябва да е опростен и лесен за използване.
      Екраните на системата трябва да са свързани помежду си, т.е.
      трябва да се предоставя възможност за връщане към предишен екран,
      кратка история на посещенията на екрани (около 5-10 посещения).
    </para>
  </sect2>
  <sect2><title>Надеждност</title>
    <para>
      Системата трябва да е в готовност през работното време на Компанията.
      През останалото време може да се извършват работи по поддръжката
      на системата и тя да се изключва за кратки периоди от време.
      При загуба на информация поради технически проблем, данните
      се възстановяват от бекъп, който се изготвя всяка нощ.
      Трябва да се поддържа синхронизирана работа на системата
      върху два сървъра.
      При технически проблем с главния сървър, системата трябва да
      предоставя лесен начин за преминаване към вторичния.
    </para>
  </sect2>
  <sect2><title>Производителност</title>
    <para>Системата трябва да поддържа около 200 паралелни заявки във
      всяка една своя част, като всяка заявка да отнема най-много
      10 секунди, за да не се забавя работата на служителите.
      Изключение от това изискване са заявките при които се трансферира
      голям обем от данни - трансферът на данни трябва да става
      с минимална скорост 700KiB/sec във вътрешната мрежа на Компанията.
    </para>
  </sect2>
  <sect2><title>Конфигуруемост</title>
  <para>Системата трябва да позволява конфигуриране на
    известявания на различните потребители при настъпване на дадени събития:
    да се изключват известяванията, да се променя email адресът, на който да
    се получават.
    Трябва да може да се конфигурира броят резултати на страница от търсене,
    както и нивото на подробности, с което се показват резултатите.
    Всеки потребител трябва да има лични настройки, с които да управлява
    изгледа на системата - цветове, скриване/показване на бутони и т.н.
    Потребителите трябва да могат опционално да конфигурират използването
    на цифров подпис за подписване на съобщенията, които се правят
    при използването на тикет системата.
  </para>
  </sect2>
  <sect2><title>Имплементация и инструменти</title>
    <para>Системата трябва да се имплементира с технологии, които
      да осигурят добре оформена система, в която не е критична
      скоростта, а използваемостта. За реализацията може да се
      използва фреймуърк, който да позволява гъвкава разработка.
      Програмистите в Компанията-реализатор имат опит в разработката
      на уеб приложения с cakePHP и Ruby On Rails и с оглед на това,
      тези технологии са за предпочитане.
      Програмистите имат опит с внедряването, използвайки capistrano.
      За контрол на версиите, препоръчително е да се използва git.
    </para>
  </sect2>
</sect1>
