<!--Vision-->
<sect1 label="3.0">
  <title>Визия</title>
  <sect2>
    <title>
      Функционалност на информационната система
    </title>

    <sect3>
      <title>Система за проследяване на проблеми (<glossterm linkend="ticket">тикет</glossterm> система)</title>
      <para>Възможност за еднократно въвеждане на проблем, който достига както до своя получател, така и до всички останали служители,
        които са потенциално заинтересувани от проблема.
        Всеки тикет може да е маркиран по различен начин според това дали проблемът е решен, от какъв характер е бил и т.н.
      </para>
    </sect3>

    <sect3>
      <title>Извеждане на справки, необходими за <glossterm linkend="gloss_supportdept">Следмонтажния отдел</glossterm></title>
      <para>Системата извежда широк набор от справки. Дава възможност за проследяване на статуса на <glossterm linkend="gloss_client">клиента</glossterm>,
      например - особености и забележки, свързани с него. 
      Системата дава възможност за намиране на информация за всеки обект, оборудван с GPS система, като например работоспособност,
      наличие на проблем в системата, причини за възникване на проблема, дали преблемът е отстранен и т.н.
      Системата <emphasis>не следи</emphasis> самите обекти, т.е. не е свързана с GPS устройствата по никакъв начин.
      </para>
    </sect3>

    <sect3>
      <title>Проверка за съвместимост на услуги</title>
      <para>Улесняване дейността на <glossterm linkend="gloss_tradedept">Търговски отдел</glossterm>,
        като се предоставя възможност за окомплектоване на пакет от услуги,
        в зависимост от тяхната съвместимост. Tова улеснява процеса на подготвяне на оферта за клиент.</para>
    </sect3>

    <sect3>
      <title>Проверка на историята на работата на служителите</title>
      <para>Системата дава възможност на ръководството да следи дейността на всеки служител под формата на
	история на неговата активност в системата. Дава се и възжможност за цялостна проверка на историята на процеса на работа.
      </para>
    </sect3>

    <sect3>
      <title>Възможност за проверка на съвместимост на хардуер и функции</title>
      <para>Отдел Предмонтажна подготовка и Търговски отдел могат да проверяват
	за съвместимост между характеристиките на различни хардуерни устройства.</para>
    </sect3>

    <sect3><title>Интеграция на счетоводен модул</title>
      <para>В системата се се интегрира <emphasis>външен</emphasis> счетоводен модул, който е достъпен единствено за
	отдел Счетоводство и за Ръководството.
      </para>
    </sect3>

  </sect2>

  <sect2>
  <title>Предмента област</title>
  <para>
    Компанията се занимава с телематика и телекомуникация и по-точно предоставя на своите клиенти
    <glossterm linkend="gloss_device">устройства</glossterm> за проследяване на
    мобилни обекти, които  Компанията наблюдава посредством <abbrev>GPS</abbrev> система.
    Тя спомага за усилване на контрола над обектите, както и намаляване на разходите за клиента.</para>
  </sect2>

  <sect2>
    <title>Участници</title>
    <para>
      Разработчик на системата е компанията <emphasis>Октопод ООД</emphasis>. Инвеститор е Компанията, а потребителите
      са служителите на Компанията.
    </para>
  </sect2>

  <sect2>
    <title>Очаквани резултати</title>
    <para>
      След внедряването на системата се очаква тя да улесни работата и да повиши продуктивността на служителите във
      всички отдели на Компанията. Използването на системата се очаква да доведе и до по-добра
      комуникация и координация между различните отдели. Системата ще подобри управлението на Компанията,
      давайки възможност на Ръководството да следи по-добре работата на служителите.
    </para>
  </sect2>

  <sect2>
    <title>Допълнителни изисквания</title>
    <para>
      Системата трябва да има <emphasis>интуитивен потребителски интерфейс</emphasis>,
      който да е лесен за усвояване и съобразен с компютърната
      грамотност на потребителите. Освен това системата трябва да <emphasis>е с висока степен на скалируемост</emphasis>, за да се
      справя с големи обеми данни в реално време.
      Системата е нужно да има <emphasis>интерфейс за мобилни устройства</emphasis>, който да позволява на потребителите достъп
      при спешност. Освен това в Компанията е необходимо използването на печатни версии на справките, правени от системата, което
      означава, че системата трябва да <emphasis>поддържа формат на справките, удобен за принтиране</emphasis>.
    </para>
  </sect2>

  <sect2>
    <title>Съществуващи системи</title>
    <para>
      В Компанията съществува <emphasis>трудна за използване</emphasis> система.
      Тя има неудобен интерфейс, който забавя и затурднява работата
      на служителите, както и не им предоставя обратна връзка за направените от тях промени.
      Системата е <emphasis>ненадеждна</emphasis>, защото не е достатъчно добре тествана и не е наблюдаван резултатът от работата ѝ.
      Освен това съществуващата система е несигурна, тъй като няма различни роли на потребителите, а нивото на достъп се определя само
      от това кое приложение използват.
      <!--mediaobject>
        <imageobject>
          <imagedata fileref="../images/diagram1.png" format="PNG"/>
          <caption>Описание на картинката</caption>
        </imageobject>
      </mediaobject-->
    </para>
  </sect2>
</sect1>
